[極權國家] 蛾狗拉左Debian 其中一個contributor

Debian 項目發表新聞稿，對一名活躍開發者遭俄羅斯當局逮捕表達了關切。Dmitry Bogatov 是一名數學教師和活躍 Debian 貢獻者，他在 Debian Haskell 組工作，維護了多個軟件包。Debian 表示，他們正在等待更多有關此案的細節，希望程序正當，Bogatov 能得到公平對待。出於安全方面的考慮，Debian 項目宣佈移除 Bogatov 持有的密鑰，Debian 項目將全力支持他及其家人。

debian statement:

Dmitry開緊tor exit node，咁岩有條友用左佢個exit node話要反政府

痴撚線

捉唔到條友，就捉開node 果個